終於終於知點解啲人中意醉

自己係垃圾體質
掂小小酒都會紅到仆街
啲酒又苦又頂胃
以前讀書嘅時候
都會陪下fd飲，但唔多
但依家，日日都好想醉
嗰種暈暈地嘅感覺，浮浮地，好忘憂
雖然第二日訓醒又要繼續面對

酒量都可以練返嚟

我半年訓得差
要靠飲酒

點練
真心想知
或者有邊隻酒易入口
我廢j淨係飲64同asahi
但啤酒真係麻麻

熊吉同學上

我都係聽歌34點先訓

我係12點訓 3點起身
飲醉5點訓 8點起身
都唔知jm9

邊個話面紅就係易醉
次次1pint未夠就紅但一d感覺都冇

我就麻麻啤酒 好多汽
Hoegaarden囉

白酒 cocktail shots 飲飲吓 嘔多幾次
你就愈嚟愈飲得㗎啦

係 我都會紅

啱呀，巴打可能誤會左我嘅意思
或者咁講
我以前因為易紅，所以會抗拒酒
但依家生活太頹，又唔會吸毒嘅，咪試下接受飲酒
後尾覺得，飲到醉嘅時候，就明點解啲人咁中意飲

Cocktail真心想試多啲，睇馬田同兩個台妹溝酒好似好好飲

你唔掂喎咁樣，即係訓3個鐘醒一醒咁？

有啲bar嘅signature好好飲

介紹下，真係唔識

咪menu入面 隻隻都唔錯 你openrice吓
不過呢排都唔好去住啦
去一田買梅酒返屋企飲啦

係呀
諗緊係咪要試安眠藥

但成日飲酒搞到d記憶愈尼愈差
唔係話斷片 d對話內容一忽一忽

梅酒飲過麻麻，之前有個同事成日帶翻公司比我試一兩啖
不過日本酒啲包裝真係好靚

因為人大左就知道有好多事係你點努力都控制唔到 既然係咁 不如偶爾一醉

🍺苦不及生活苦

醉過幾次經歷好差
又嘔又暈，第二朝起身仲要好辛苦

好想知點樣可以醉得黎冇咁辛苦

有冇試過做運動。。。有排我真係訓唔着，3點幾係張床到做sit up掌上壓再拉下根好似又訓到

有隻梅酒whiskey底 正到喊
加冰

飲水 飲大量水

咁你要飲小啲喇
麻醉得太多

飲慢啲 食啲嘢先飲

不嬲都有跑下步玩個幾鐘just dance
都無乜用

都係，由奇對人，跟住成日安慰同催眠自己，其實人地冇咁嘅責任對翻你好

唉~可以點

我未試過嘔，暈同頭痛都有試過
咁要請教下啲酒鬼，我都係薯仔黎

屌，果時我同事都係咁嘅反應

易入口就梅酒
或者d已經調好味既vodka

我每次飲酒前都會飲奶或者食肥野
上網睇

上邊都有人推薦
有冇推薦下邊隻正

雖然咁講好尻，會唔會關枕頭事

好爸爸？

山崎蒸餾所 識野

屌我都係一晚醒幾次 跟住仲要成日都發埋啲勁真實嘅惡夢、怪夢 朝早起身通常都好攰、好迷

唔明？

我又冇醒嘅，但日日發惡夢發到慣

喜愛回家？

應該唔會
我慣唔用

冇睇唔識

見你想飲cocktail
最基本你買定青檸/檸檬/橙，tonic/soda
再整好一支糖水 雪定d冰 買你中意飲既酒
咁已經可以係屋企整到好多款cocktail

發現啲惡夢好真實 有時起身過咗幾分鐘先至係夢境

我都好似你咁
搞到好似24小時都郁緊
好拿攰

Wiskey啦屌！隻aftertaste真係好頂癮,不過小妹年輕焯喉

人都走左咯，鐘意飲酒既巴絲幫下呢間黃店啦

買酒呢邊！

醉左唔洗諗野
人生幾撚煩先得架

冇辦法 厭倦咗瞓覺

glenfiddich 15年
有驚喜 加上唔貴

好啦，搵日買齊料試下

我應該中意vodka 多啲

溝酒飲 空肚 好快醉

師兄，你開始老

話練番黎 係咪代表個肝愈黎愈差

我飲一罐啤酒就會上半身紅曬
成身唔聚財，覺得心口翳住翳住
聽過話易紅代表飲酒傷身啲，容易啲生cancer
同埋醉過一次好辛苦，唔敢再飲酒

依樣我知呀~但我會嘔先

啱呀，成日開始懷愐以前

其實我日日夜訓個應該已經好差

我以前都係，但依家唔會

飲到嘔都係好清醒好苦惱

我以前都係好紅
好易醉
根本係對酒精敏感
又出酒紅疹，又痕
又會即咳

早一兩年同fd飲
又無晒事

根本有quota, 用晒就等生癌

落冰溝ginger ale+青檸汁即變moscow mule
想辣d拍舊生薑掉落去都重得

係身體冇左某種酵素
過濾酒精能力差 所以會紅

醉既感覺幾好

我都想醉 然後訓到覺 問題係醉唔到 唔同日日劈咩

買返幾支烈酒看門口
每晚一兩杯仔有d上腦已經好好訓
想醉唔洗劈既

其實好撚慘，人地愁可以尋醉
我地依啲19體質
連醉嘅資格都冇

嘔左個腦空空地會唔會舒服啲

做人唔好太清醒

幻想到隻味，好似飲過

如果有得食藥醫，我實去

醉左咪可以唔洗諗

唉，真係想訓個好教都難

唔好信酒量有得練
一個人飲唔飲得係基因決定
你夾硬嚟可能係可以訓練到難啲醉
但可能一嚟就酒精中毒

尻下尻下又有日

借酒消愁嘅資格都冇呀屌

唔好搵命博
Google 飲酒面紅

你唔會練到
身體問題

靠運動分泌安多酚
希望幫到你
百利無一害

我好難醉 一杯兩杯whisky vodka唔得架

運動對我黎講太過正能量了

睇黎唔少人訓左
我仲尻下尻下聽緊依隻歌

係

試下大麻酒溝香檳/啤酒
一杯包你升天

個腦都係好清醒
空下都唔得

我飲呢隻

酒量好唔好 有一半都係關基因事

我之前半年都係咁
果時係失業+有感情煩惱
壓力同焦慮令自己瞓得差

飲左半支紅酒都訓唔到
飲500ml啤酒(5.5-9度)反而快想訓

去扑下野好過自己一個飲悶酒

正喎個post

哪有女

所以我不停笑鳩啲買醉既人
"清醒先可以解決所有問題"
其實我醉唔到, 飲兩杯就嘔
嘔完只有好辛苦, 頭痛

ANYWAY, 我真係解決晒所有問題.
而家生活好撚愉快

人何苦抱著清醒進睡

樓主你條頸點？
好返啲未
你最後係咪買咗tempur 嗰立體健頸枕？
好冇用？

我平時唔飲酒, 試過一次飲到嘔, 企都企唔到, 但個腦係有生以來轉數最快最清醒, 有無人都係咁

咁問題無咁快解決到既，可以享受一陣忘憂既感覺

買威士忌飲
飲一short 仔